活大半生還是很失敗

20歲A0

瀟灑

收皮我仲耐

20就已經係大半生

青春過了大半 突然發現自己原來一無所有

40歲就......

以為有咩失敗， 原來係未拍過拖炸